如果用文宣D圖結集成畫冊，成立個基金支援義士出獄後生活有冇得諗

有D文宣圖好高質，如果結集成畫冊，靚紙精裝封面，賣$200左右，
扣除印刷成本，全數用來支持義士出獄生活，例如坐一個月就五千，一年就六萬，有冇得諗？
有得諗就揾人幫手一齊做
好似冇基金係做呢方面

Take my $200

有

我買十本

我諗做文宣既手足應該都唔介意咁做呱

買

前線請留低你嘅DNA!!!

問返每張圖既出處，加返創作者個名落去

訓先訓醒多人有興趣我再組團落手搞

Shut up and take my money

長遠都要有公司肯請
希望有啲良心企業會咁做
維持到個生態先

最緊要搵到邊個畫，授權出版作商業用途

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

推!

推